散仔廢up...自己辦事不力...仲話人袖手旁觀...

香港警察隊員佐級協會主席林志偉向會員發信表示，有「暴徒」在一連幾日的聖誕佳節到多個商場進行破壞，認為理性的人都會感到怒髮衝冠，部分人更攻擊警務人員，彷彿要將警員置諸死地，協會對此予以最嚴厲譴責。

林志偉說，自稱和平、理性及非暴力的人亦難辭其咎，他們在「暴徒」的破壞過程中吶喊助威、協助逃避警察追捕，認為冷血程度配不上和平及理性。

他又說，有組織指控警隊在聖誕前夕針對和平購物人士及示威者使用武力，他批評「被自殺」及「被性侵」等是無稽空洞的指控，毫無政治道德可言。

破壞既暴徒唔去捉...仲話普羅市民唔幫手? 係咪唔要糧呀 .呢類甲甴公墓完快快炒左佢啦

我頭先都睇左
聽完直頭懷疑自己聽錯

推唔郁都照推，順手借個位
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

你夠睇著你d同事
亂尻咁打人
恐嚇人啦
唔見你咁撚正義
出來篤灰